安倍晉三正式請辭

嘩 大腸炎咁撚緊要

可能安倍太奶

被下台

最多只會係唔夠奶而被趕落台

好似都已經幾年

上次辭職都係因為大腸炎